睇異能仨glass前,洗唔洗睇埋頭兩集unbreakable同埋split?

冇睇既話會唔會睇到r晒頭?
想睇異能仨但又未有時間煲返前兩集住

pish

要 如果唔係你會睇唔明人物關係

唔洗

同埋套野垃圾

要，如果唔係就on 99咁睇一套無頭無尾既戲

要

至少要睇 split

想知劇情既你上youtube睇6分鐘介紹個d啦

得罪講句 個啲片垃圾先會睇

推介比樓主姐
無時間睇前兩集又想睇異能仨
咁睇下個d片起馬知d人物角色係點
我自己就唔會睇個d片既 多數入場或者買碟睇

要wo, 點可能唔駛

冇時間可以Search下wiki先
我陣間咁做都follow到